想請手足 part time 賣花

維園20-22號 11-7pm

唔洗搬抬

唔知有冇手足有需要

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

齊人了 拉